想租個港大仔同我一齊去旅行

每日包一餐
負責做人肉翻譯同幫我拎哂所有行李
有無人有興趣

G

@六常

港大老鬼受唔受

想鏗哥帶我去遊覽

又係你呢個無幽默感既靚仔巴打

太老 唔啦

180 75 30 呢個package岩唔岩

揀個嫩口 i 大出身engin 仔，你仲旨意佢幫你翻譯

30歲太老

乜你咁講野ga

180 60 22 ok?

Come on, James，可不可以成熟一點呢

無興趣

唔是問你

唔是答你

Pm ed

我想同你去敦倫

Bb精通100國語言

你無資格

說話拎1 毒到唔講野

你地夾埋黎蝦女仔

中文說話點同

freshman得唔得？

嫩口

小馬就黎25啦，你自己諗啦

但你包屌？

咁樣問我老婆野

邊有？

唔得

直接d好

你都on99

話緊你呀

小馬

行開

惡過我隻狗

偽毒青駁唔到

Both are dogs

小馬bb你掛住我呀

死廢青 秒回

30係cm

有錢洗撚做野牙

太矮

養埋我

同你有親咩 除非你做我隻狗啦

要做d咩架

做狗lor

咬你

小馬成日蝦我

你叫我做你隻狗，然後話我蝦你

sor囉

偽毒青放假有咩做
有無日日去飲下starbucks咁

做廢青 邊有錢飲d高級野 再搵唔到野做賣保險算

又話大把錢洗

岩岩洗晒咪無lor

On9仔

小馬bb唔好咁對我啦

六常ching失蹤左兩日

佢去左邊呀

仲以為佢同你一齊

想同偽毒青去散步

佢玩失蹤

會唔會出左事😱

以為同你玩緊狼牙棒去左邊

樓豬想去邊
想去grad trip但冇晒錢

打war game

Dse雞

積下口德啦

我AL

你知唔知佢去左邊呀

唔知呀 六常ching有乜事咁咪無人要你

科大得唔得

3個科大=一個港大仔

你要唔要

去邊先

不了

印度

點解呀 我都唔嫌棄你啦

我嫌棄你

去邊

嫌棄我d咩

成日唔理我

你咁痴身既

廢青生活

偽毒青平時鍾意做d咩架

打機識女

好噁心 周圍識女

識女都唔得 唔通成世自己一個咩

駁唔到 港大仔果然有智慧

偽毒青咩星座架
你有無養寵物架
你係咪好樣衰架

溝唔到你咪去第二度lor

金牛
無
樣唔樣衰依家野好主觀 咁你又樣唔樣衰

唔樣衰之餘仲好靚女
有心

收唔收兵

遲d想食格仔餅個陣再call你

你無我電話點call

218000000

屌你偽毒青真係秒回
Mon實個post 好撚毒

我上連登都係為左你 你咁話我算點呀

我要鏗仔都唔要你呀

Chi sin lo

做乜咁話我

你係基佬

但我上連登完全唔係為左你
我好內疚

咁我以後唔理你 唔洗挽留

偽毒青既理想型係點樣架

偽毒青嬲左我

偽毒青un姑姑

足絲ching